認真，你地之後會唔會再去做過指定隔離酒店既酒店staycation or 自助餐？

痴線架，平酒店都話，有d 5星都申請係咪on9
做臭自己個朵，以後點去

文華東方可以等死

去開嘅人之後都會再去 外國人更加唔洗講
我就不了 好似文華咁果種風格唔係個個人啱
試過就算 反正大把選擇

等執啦

做隔離酒店都好過做香港人生意

等疫情過左，再等多半年咪去返

一做特價就個個仆到去啦

你試下做半價，成班港豬狗衝

等疫情過左 果d酒店就唔會再做特價
真係快閃台灣好過

文華會再去

其實隔離酒店既員工係咪冇得放工? 定酒店會提供一間房比佢地放工自生自滅?

麗晶大賓館